連儂牆要再遍地開花！

深入每個屋邨

有牆既地方就係連儂牆

等所有民眾都知發生咩事

反佔中同撐警都又揀一邊

冇得事不關己 己不勞心既感覺

喚醒所有人既政治思唯

因為有人既地方就有政治！

你反乜野佔中呀p牌仔

其實呢，而家啲g報、港人港地、警察致敬呢啲page就係十分之強調連儂牆
但係記住我哋有主線任務，集中五大訴求
佢地着緊，我地就攻下一個戰線
同佢打游擊
我地大把橋
反而佢哋多數都係年紀大跟唔到咁貼
玩死佢地

得喇得喇 五毛咁夜唔開工嫁
你離隊喇 早啲休息啦

打錯隻字啫 巴打

講聲sorry

我p 牌都可以為香港啫

太多5毛

搞唔掂

大家get 到我意思就得啦

各位巴絲見字勿覆
想帶風向？收皮啦

我冇諗過帶風向

各有各做

連儂牆一定要繼續散開去
唔單止每區既中心地帶
仲要去到每條細屋邨
但唔建議膠化

行動派繼續努力

我率先貼落我條邨

大家用道理屌我
我無任歡迎